想取消普教中嘅入一入嚟

所有積極考慮參選立法會人士，特別是教育界，須將「
永久取消普教中」寫入政策倡議。

入黎投票表態啦!!

(代fd forward)
大家記住支持呢個投票 同時係咁share出去
我要推到立法會議員都睇到！

推